\section{Conclusão}
Neste trabalho foi resolvido o problema de ordenação de Filipe. O problema foi resolvido
utilizando o algoritmo do Quicksort Externo para realizar a ordenação externa dos livros,
e o algoritmo de Pesquisa Binária para realizar a busca dos pedidos de forma eficiente.
